【$30萬冧「仔」】同居半年唔知「男友」係女人 離婚中女：只錫面珠

騙很大，傷更重！來自浙江的40歲離婚女子王琪（化名），站在海南海口的路邊，向內地記者講述一段「刻骨銘心」的荒誕感情經歷，在微雨下也分不清是雨水還是淚水。近日她發現「男友」是個女人，想到這些時間所付出的感情和金錢，心如刀割；而「男友」家人指摘王琪是騙子。目前，雙方選擇報警備案。

王琪訴說，2016年初跟着老闆在浙江做網上項目時認識錢XX，「我告訴她，我年齡比他大，離過婚，還帶一個9歲的孩子，我們之間不合適。」相識下來對於錢的細心溫柔，才發現自己已陷入情網。同年6月，二人確定了男女朋友關係。
那時候，二人在上海、浙江為工作奔波，王琪更到海口見過錢的父母。「他對我很體貼，有時會帶我小孩去玩，說會和我組建美好的家庭。」在甜言蜜語下，她感到已越陷越深，更開始與對方共賦同居半年。直至兩個月前（去年11月），錢突然失去聯絡。
近日，王琪才驚覺自己已為錢花去30多萬元人民幣，卻沒有任何回報。很快，始發現對方微信換了新名字，叫做「XX523」，「523」就是「我愛上」的意思，原來對方已有新女朋友。
在尋找錢的過程中，王琪揭發對方的身份證性別一欄寫着「女」，她頓感晴天霹靂，抽絲剝繭後仍舊覺得錢姓「男友」沒有一樣東西像女人，連胸部都是平的；洗臉都只用清水、出街去男廁；又說接吻太髒，每次親熱都止於親臉，還說要尊重女友，正式結婚前不會發生性關係。
在海口待了幾日後，王琪始終無法見到「男友」，於是去找其父母，卻無法得到答案，錢父還激動地說：「她（王琪）是個騙子，做的都是非法的生意，雙方合作出現了問題，才想起這樣的手段對付我小孩的。」
錢父稱，他兄弟3個生的都是女兒，錢女是其獨生女，但是從小當男孩子養，而女兒也喜歡男裝打扮，是個「假小子」。他還說，之前王琪帶着小孩到其家中居住，雙方關係不錯。他認為，現在是雙方出現經濟糾紛了，王琪才來誣告其女兒。對於雙方微信裏「老婆」之類的稱謂，錢先生認為，那只是朋友之間的開玩笑而已。
說起王琪，錢先生直呼「這個人神經不正常」、「是個大騙子」。而對於雙方之間的經濟糾紛，錢先生表示，可以通過司法程序來解決。

TB冇個好野

同居半年有咩可能唔知對方係tb
比人𡁻完鬆就話人扮男人呃她錢

支那連男人都係假嘅

支那人全部都是騙子。